[
    {
        "randomId": 727
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ijisho ryanjye rimurika hose",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aho ndaye n'aho ngeze mpasiga umwanda",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Amase y'inka",
            "correct_answer": "Amase y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Naraguhetse ntiwampemba",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_4": "Indogobe ishaje",
            "correct_answer": "Indogobe ishaje"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Indege",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Urwogerezo",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpambye umwe nzura benshi",
            "option_1": "Amashaza",
            "option_2": "Igihepfu ku mugina",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana banjye barara bahagaze bakirirwa bahagaze",
            "option_1": "Imbunda",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    }
]